林女士入一入黎

我DLLM呀
又話聽意見
叫你成立獨立調查係都話好大阻力
仆你個街驪左唔撚做